(報頭相）東方 vs 蘋果

邊張感覺會強烈啲好啲
東
蘋

both

差唔多